油漆彈有咩用

搬運品蔥大陸網友的建議，轉繁體未轉粵語，僅供參考。
之前一直在討論油漆彈射程不夠，這玩意就不是進攻的，是警察衝擊的時候防止被抓的利器，絕對很有效果，除非警方放棄用催淚彈。
真不是紙上談兵，看了半年的直播了，黑皮狗每次沖擊的時候，先放大量的催淚彈，然後快速推進，這個時候就會近距離接觸，如果這個時候大量的油漆彈丟到他們臉上 ，因為現場大量煙的原因，不敢拿下口罩，視線又被油漆阻礙，基本上就沒法抓人了。
介紹下水彈槍，有不少人在玩，目前這種槍打在人身上就是一團水，沒什麼效果。 大陸市面上好多有賣的，淘寶就有，唯一難點是如何把水彈改造成油漆彈。

俾mon post狗襟熄晒 可能

佢哋話掟到嘅距離內危險 直火魔快脆啲

但佢追你走＞火魔＞rb ＞追＞火魔 咁樣嘅話

咪只係大家消耗體力同mp 魔乾一樣要走

不如剩係掟濕佢逼佢換衫 消耗吓佢d裝仲好 燒地下佢都唔痛啦 水槍噴機油火水 中咗應該走掛 唔怕bbq? 漆彈就瞄頭⋯

開住暖氣分析 以上